[NBA][時代革命][魚腩] 馬刺球迷專區 3

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

TD - Rookie Assistant Coach

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真少煮

聖城咖哩

屎忽鬼

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波] / TD

Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] / Patty [毛巾]

White [小白 白帝 少主] / Forbes [冰科 聖城咖哩] / Marco [意粉] / Walker [行路草 芹菜] / Weatherspoon [天氣羹]

DeMar [DDR] / DeMarre /Johnson [babyruss]

Gay / Samanic [三文治] / Tyles

Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸] / Eubanks [歐銀] / Metu [美圖]

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

馬巴

-----------------------------------------

開PO專用

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

毛巾

SLOW

養巾千日用在一時

屌你任會然姦底

留名

po霸

毛巾clutch 333?

澳洲王為clutch time而生

整個魚腩燈燈佢

尾彩毛巾

澳洲王

迷白就是道路、真理、生命。（M仔，2019）

毛巾>意粉

迷白黨黨員揮手區

不用分那麼細

始終b2b第二場拓終於有啲攰

毛巾做返底角射手咪幾好

白

煮直係度

Ass坐咗咁耐，唔知畀Pop屌醒咗未呢？

一次過賣

講得好

Gay 今日

hi M子

冇佢cap唔到呀
第一球三分係佢入

第二節幾好

屌又係馬刺雙廢

白腸唔得

又出現返魚腩係PO名LOL

意粉

即刻入個3分

爆走ddr

倒水陣對住CJ

只講事實

要大炒了

話咗

太美妙了

白帝call play call得靚, 俾毛corner 3

痴撚線

agger

托柒隻1號仔好似幾勁

一塔4射放題陣
別名
有5粒子彈嘅俄羅斯羅盤

意粉佬

屌你咩意粉

Simons?
係爆勁架佢

3分有位就射啦

白帝

第四節到白帝接管比賽

幾時讓位畀芹菜

雙廢之名唔係流

牙白行運流水上籃

係就快

每場講一次

DDR 真係好撚廢

白帝:有冇正常隊友

白仔：好攰呀屌

羅宋又好 牙芹都好 我唔要再見到意粉

點會有人唔迷白

第二節冰科
第三節DDR
第四節白帝

幾時到芹菜

今日禾科都有7板

冰科係第三節

你班友咪燈

係喎屌 今日又係唔出carrol

早餐：羅宋湯意粉+加條毛巾你抹嘴

大家記得倒水永不缺席

Ass落場了

收埋意粉啦屌

白帝熱好身又收埋佢
到底Ass係咪Pop私生子

白:到你試下毛巾+意粉

毛巾頭先又失位，依家又犯規，俾人弱點攻擊

燈到馬刺雙廢都起q

意粉入波

邊個串我刺三分？

佢兩個都入3分喎

馬刺雙槍

意粉完成日任

意粉都有3分

巧撚勁呀禾刺

2大射手

又迫害禾白

係孫呀

鳩射✅

白:公平咩

靜靜哋……

Ass:係咩 幾好用啊

禾刺係魚腩呀hi

個個都恰鳩禾白

好似啲人玩辦公室政治咁
白帝落場我就浪射
Pop親生孫落場我就一箭穿針

吹奶係咪出多咗？

唔緊要
倒水係改唔到嘅

喂，係咩？佢又入喎

果然罰球企定定係唔識射

垃圾刺雙槍

ass: 拿！你睇下，大師兄都入mid range啦

意粉要打側身先識射

意粉琴日比人屌醒左?

好撚狗 個個都逼害禾白

禾刺打順風波真係好撚勁

再係咁禾ass會唔會落咗去帶二隊

不過提提大家
馬刺主場龍 作客蟲

咪燈

好彩今日rapper 死咗火

而家換白試下carry意粉

白帝輕鬆到

白仔：屌哪星 第一節邊個幫你地執屎架

白：我靠自己

係禾ass守到佢收皮

吹呀 事實嚟

IS THAT REAL??? 差唔多炒20分

惡

是反杯

白帝守rapper都守得唔錯

換芹菜上黎啦屌

球迷係咁叫芹菜

主場刺客場廁是常識吧

4分鐘魚腩仲有4個timeout

yes CLS

lonnie lonnie

pop:係唔換
吹咩

個個都叫LONNIE

順便叫埋Carroll 啦

carrol好慘

原因就不解釋了

16分，唔洗2分鐘就倒哂啦
行路草等下先

芹菜:

全球刺迷受夠毛巾意粉了

今日剪意粉highlight記得cut埋禾ass助攻嗰啲

Carroll 有冇出

其實點解唔上

剪佢俾人一步過個啲highlight呀

冇

cj 咁勁 要反cup 了

唔好再燈。。得返13分

想問下，下場作客25是咪唔洗睇直播

倒啦倒啦

又倒

倒了

倒

黎料

13了

牙白做咩犯啲低級錯

有無link
死左

要輸波了

啱啱俾rapper守到懆咗

發現第四節冇出DDR ，逼害

又倒了

拿反cup啦

依家先出

出咗

11了

倒曬

倒了倒了

話rappers今日啞火嗰啲認自己燈未？

禾白守佢唔到

屌

9了

變番9分差

LMA

rapper 勁撚到

燈到

7

艾加

7了

4分。。。。啱邊個燈過rapper

Pop個樣嬲撚到震

倒水從不缺席

4了

出返禾ass啦

對唔住
係我燈

屌...

嘩我屌你CJ咁撚樣hard foul

倒到輸埋

成班仲話要出行路草

a09醒撚左

4分

rapper takeover

話倒就倒

倒spurs倒

倒得好撚快

屌你啦

3了

rapper著曬火

白帝救全家

呀呀呀呀呀呀呀呀呀
我要link呀

白帝救世

咳咳

rapper痴撚線

2

說個鬼故，DDR clutch

下下罰球

1

我白

痛心

1了

1分

屌你老母禾刺

講個笑話，馬刺贏左

3

屌你呀

倒水永不缺席

以後唔出聲了

話左雙槍Q4發威

白返黎了

講撚咗白帝救全家

禾白救全家

咁撚驚做咩 輸啦咩

到底係邊個話佢死火
我要榮升佢做第二把膠椅

贏了

燈到rapper絕殺

絕境出白帝

5分

迷白

平安鐘！！！

屌
學校wifi睇唔到
白帝又救全家

燈撚到

cj
rapper: diu#pl

唉又要睇DDR clutch play
㩒撚爆個平安鐘

我白是真理，生命

唔好再燈啦

睇上面

rapper clutch time 之鬼
兩個3分絕殺is 100% ball

咪燈啦

明顯係

再講多次

DDR真係好撚廢

3分

靠毛巾搶板。。。

DDR

.
.DDR手軟
.

心屌你老鼠clutch time DDR

好彩對面入唔到

ddr

-6刺

DDR clutch真係仆街

血壓高啲都唔好睇魚腩刺

嚇撚死ME
好彩唔入3分

好緊張

毛巾發夢好彩

好彩人地3分唔撚入

好彩對面wide open唔入

兩球miss晒

屌佢隻手無力

好彩禾白守到

DDR missed FT

屌你老母ddr

上場用咗quota啫

DDR真係好撚廢

DDR又提升比賽刺激度

屌ddr

miss two FTs -.-

入一粒都贏啦屌

ddr你立刻死啦

DDR 又派膠

DDR clutch

整車佬：DDR你打完場波嚟搵搵我

燈到ddr炒罰

兩罰炒哂

出返揸ass防守未，收返毛巾好嗎

rapper : Diu CJ

真係痴撚線
個個位背對住個籃

睇到嬲

Ddr去死啦你老母

屌你老母 clutch time DDR 廢撚到仆街

出ass搶板都好

講個笑話 DDR CLUTCH

依家REPLAY個耳機都用BEATS

唔係要ot下話

練左一年嘅膽上場用曬了

Sponsor冇計

咩波都俾白帝一早贏撚咗啦！

DDR+毛巾

毛巾不如著返件衫畀禾ass落場

睇到心臟病發

OT拓贏硬

球證：傷耳

ddR落去2陣未

平安鐘

又講事實

睇撚完未

點同佢續大約

a09打起左 ddr咁撚垃圾邊有得打

下？點睇都似係刺波

慘被逼害

無啦無啦

又迫害

球證

續佢老母啊咁撚垃圾仲想頂薪

輸埋佢啦

盲架

波波又係嘅，畀人追到咁之前都唔叫timeout斷一斷rapper道氣

真係唔出ass....

想俾人睇絕殺

屌 又毛巾

頂佢老母薪
missed 2 FT
clutch time 牛油手

仆街了

屌佢老味

1秒

屌你白痴毛巾

嘩屌

好彩 rapper in and out

嘩屌 嚇死我 in and out

頂撚住

奶+毛巾 白痴

-6

負負碌碌又一場

好撚彩in and out 屌你老母！！！

rapper差啲做英雄

SPURS WWWWIIIINNNNNNNNNNNN

好彩白帝衝過去

_6

咁都要平安鐘

嚇死

最後都要食救心

心臟病發

好-6

場場都咁唔撚掂

嚇撚死

我哋杯人十幾分
人哋都追返十幾分

fair

無架啦
關鍵無人出到啦

講撚咗 禾刺順風波無撚敵
運都贏埋

入左9成都出返黎

痴線 第4節lead 19分都可以差嘅輸

勝之不武
贏得咁柒都唔會贏得開心
返去實畀波波鬧

（但要讚白帝追防rapper守得好）

好撚-6

收嗲啦你

睇到屌左出聲

死好運

上面好似有個叫錯塞良gay燈rapper死火

啱啱寫咗入小器簿

倒水只會遲到唔會冇到

要靠運個下大獲

我屌你老母呀

今場 MVP 白帝

Rapper接實啲粒波應該入左

一開波輸1x分
到贏廿分
倒剩1分
過山車咁

3-0

差啲mark曬都入
嚇撚死

多得你

到站啦屌

每球打足廿秒都唔會禁

禾白個種勁

拓第一節 lead魚腩十幾分都係咁啦

白帝又救世人

係從不缺席

極具娛樂性

平安鐘就快禁到爆

clutch time 靠白帝

係，都幾wide open 下，差不多必入咁真好彩

算啦，放左DDR俾白仔打3號啦

有time limit

好過無運

Ddr呢d垃圾幾時屌都一定岩用

依個世界仲有冇人clutch 過rapper
條友真係好撚顛

始終無一個clutch time可以接管比賽嘅人

全部同我屌禾ass今日個腦裝晒屎turnover咗幾球

唔屌唔得

POP驚一過鐘ASS會爆炸

下場對大飛

幾時有得睇禾ass搭白帝

榮叔。。。。

屌佢個吓手軟咁撚樣

榮叔囉

求其嗡我都嗡到兩個名要擺落小氣薄
美波bb
大埔m子

退役嘅大把啦
現役咪KD囉

想輸幾多

其實DDR 入一球罰球都唔使咁驚險

嚇撚死咩 個心離一離

錯塞良gay

想念Manu了

是咪好掛住Manu 啲euro steps & step back 3s 呢？

無人head 毛巾 意粉

其他隊贏緊廿分就可以熄機唔駛睇
我哋仲可以繼續睇落去
好事嚟

屌做乜鳩

嗰幾球自炒之後俾人打快攻
前後9分差

淨低7秒贏三分
黑暗兵法foul對面

最衰條友外表係男人，內心係少女。一定勁多內心對白

清算行動正式開始

可唔可以番黎

覺得rapper屈機啲

賣撚左佢咪唔駛head

提高收視率

咁又唔係咁講
我地3節造
人地用一節

diu gphone DQ confirmed

你班燈友

意粉守又守唔到。無手感唔啱收番埋啦

中二病

咁嘅刺打艇想豬幾多

禾白升左

豬少過40分當然

Ddr射罰球果陣諗緊咩

少過40分當贏

一開波輸成廿度 上下半場差咁遠

呢個真係好燈lor

啞仔 b2b load management

真係唔好有幻想

白：點解打一陣都係要我救全家

都係無得打

依啲要得閒bin 下
等大家記得要靜靜咁然

下場是咪客場

下場睇完第一節熄機省電

唔好咁

貼堂貼小器簿

正式宣佈 錯塞良gay 成為我地刺區第三把膠椅
視乎情況有機會再提升軍階

無計
刺撚出名小氣

青你燈到佢著哂火

一係下場你燈翻死25當無數

點都唔夠伯母嚟

呢樣真

係咪唔記得左個位傳奇…

好耐冇見馬巴

DeMar DeRozan: 27pts 7rebs 2stls
Derrick White: 21pts 5rebs 3assts
LaMarcus Aldridge: 15pts 7rebs 3assts 5blks
Bryn Forbes: 14pts 7rebs
Patty Mills: 12pts 2rebs 3assts
Rudy Gay: 8pts 4rebs 2blks
DeJounte Murray: 7pts 7rebs 8assts

今日講第三次
白帝救全家！

作客對艇

3:0

差少少就0：3架啦
低調啲

以DDR嘅態
得分會唔會去唔到雙位數

做刺撚最忌有自信

25 癲貝 同埋魯大爺

投降啦

冇咩都係唔見好啲

西1

靜靜哋咁然。。。。你做乜咁大隻字………

cls 7+7+8

可以戰略性放棄
比大家抖下

半場得分過唔到40分

靜 靜 地 然

隔離黑哨塊jokic冇態都係咁上下數據

又唔好咁
以魚腩嘅水平，就算冇馬巴燈，都係會豬

周庭又過到
係唔過GPhone
辣剎正苦

發現刺po都算推得快，3場波就3個po

理解唔到
係咪仍然當gphone係大台

幾撚平均
完全係向三雙出發

有樣嘢叫平安鐘

應該係唔想佢以區議員身份接受外媒訪問

同埋一日唔係議員都好難有政職
結果就可以得閒屌佢得把口
又可以控制佢嘅影響力，維持喺9upper 嘅位置

真。靜靜哋

全盛時期刺撚可以有幾小氣

不過都意料中事

未到全盛時期

破產版龜🐢

又係驚嚇地win，好彩對面三崩

今場個個屌ddr
但佢其實係最高分嗰個

冇人屌ddr
我哋屌你燈到Rapper著火咋嘛

唔係你燈DDR洗出醜？明明係你燈到DDR手軟

比你燈完rapper
嚇到ddr手軟

白帝打強pg會有buff

邀請佢做筆友就dq

五五刺，隊隊都打到五五波

因為呢個po係都有人要燈
跟住就俾人抽水啦

有腦版

係
例如有個叫大埔M仔嘅

利申新人

贏就要大聲啲

btw我有預感ddr打25會上哂力

靜啦

大埔m仔
美波bb
錯塞良gay
第三把膠椅三巨頭

大埔M仔剩係負責嗌波

廁狗好撚小器

又衝出嚟燈

yes

Agger

我第一個係刺post講左, 但冇人理.........

冇計有平安鐘

黃之鋒被通知區議會選舉提名無效，將於下午一時半會見記者

預左佢俾人DQ既. 所以我好開心見到佢俾人DQ.
區議會個席位本身好重要, 所以港共唔可以俾佢入. 入左 = 可以以超級區議員身份直接選立法會.
等老美出手啦 (希望)
但同一時間貿易戰好似放出黎D風幾正面

誤會呀大人

Binc

#120
錯塞良gay
•
1 小時前
好彩今日rapper 死咗火

#133
錯塞良gay
•
1 小時前
IS THAT REAL??? 差唔多炒20分
主場刺客場廁是常識吧

佢關鍵時刻手軟
不可接受

個球我真係屌撚咗出聲

似坐得太耐 成個人凍晒

屌仲有邊度有護心賣，一場波食晒成盒

下場由頭輸到落尾
唔洗食

會然clutch撚到
兩球咁樣in and out痴撚線

慣咗
第2/3節打卡收工
第4倒水
最後練心
場場都係咁上下

幾好 輸哂3場都係3-3

Derrick太棒了！這是一場出色的比賽，他打出最好的自己，各方面都是超群的表現。

第四節的Lilliard很瘋狂，連續進球、輕鬆切入禁區…我們在那段時間對位的防守者沒辦法好好將他限制在身前，但是你說的沒錯，他是一位出色的球員，完全切換到切換籃框模式，也做得很好。

Lilliard連續得分那段時間我沒有想過讓Dejounte重新上場，他有上場時間限制，不管怎麼樣，這場比賽沒有重要到在醫生認為他不該上場時勉強出賽。

(Gregg Popovich)

Source：

Derrick太棒了！

Derrick White 賽後訪問被問到，最後一個play，佢係咪一早預計到有白衫幫rapper做screen？

White答否，但佢預計拓一定會傳波去corner位，所以佢死跟rapper落corner。

禾白

痴撚線ga

唔信pop了
一熱好身roll曬機就換走禾白

一係就上哂馬刺雙廢逼禾白執屎

明明禾白先係救世主

白帝說：要贏波，便救了全家
卡比 10/29/2019

白帝說：靜啦，你班燈友
翱翔 10/29/2019

白帝說：好撚攰呀dllm
呀濟：10/29/2019

大家諗住下場比人炒幾多度
垃圾刺有lead 過都當贏ok?

咁睇得起垃圾刺

睇Highlight ass啲偷波真係勁到痴撚線
有幾球差d "撩"到個波偷，有259既身影
希望唔會25

係牙濟

球賽閱讀能力

佢對手按比例仲變態過25

孫仔唔駛擔心

一開場lead 兩分2-0

pop:牙孫～唔駛驚呀～打得差咪叫牙白上黎搞掂佢
ass:好呀pop爺
pop:上去執屎啦收左錢唔駛做呀
白：嗚呀點解要咁對我

上帝是偏心的

白帝除咗防守好，進攻效率仲好高(僅次1射1中既芹菜)

呀科都高過ass
呀ass檢討下

毛巾高過大師兄

但大師兄場均出手高一倍

毛巾3分夠屈

意粉條廢老

魚腩雙廢

Mills' back injury has progressed fairly rapidly over the last three weeks forcing him to be sidelined for six months through injury. He's complained that taking a six-month hiatus is too long but it's for his own safety.

要不是禾ass carry佢，今日都唔知入唔入到波

你唔好氹禾呀

牙科雖然今日跑夠數
但係佢plus minus -16
好明顯係比cj sm
其他人無一個低過-5

見佢好努力跟實CJ舉哂手但奈何undersized人哋當佢無度照pull up jumper in your face

可以出芹喇

禾科好大隻

而家冇機會了

fc左未架

我們對Dejounte的出賽時間規劃就是「5-5-5-5」，這是目前最好的安排，如果讓他休息太久，想著「我要保留他到比賽最後五分鐘再上場」，他的身體可能會因為坐太久冷掉，可能對他也不好。

未來我們不打算讓他背靠背出賽，所以我們會遵守這個原則，再看看醫生、防護員和參與復健師的建議，然後確實執行。

(Gregg Popovich)

Source：

白帝要坐正了

玩死禾白至真咩時候都要ready出嚟救火咁濟

禾ASS準備場均20分鐘內交出雙雙

condom white

Pop:自己揀一場打

Btw 毛巾傷左 b2b 後備控衛變左呀芹

要上位了

會唔會正選丟Ddr去pg位然後俾Carroll上sf

Pop: 兩場都要打

係咪真嫁
佢可以專心fing毛巾

邊度講毛巾傷左

睇reddit都唔覺有人講 係咪舊料嚟

Absolutely

I take your point

Carroll簽返黎又唔用係咩玩法

滾湯吊味，唔係食用

reddit見到ass限制其對位球員命中到8/26

三文治同kj 去G league 練波

都例行公事
等到g league開季就會死落去

天氣羹被放棄了

迷羹燶哂

原來腩刺而家西一
cap圖留念先

獨佔西一24小時

聽日贏埋大飛就穩坐寶座

咁早就燈

聽日呀邊個出番 魚腩刺比人大炒is 100% ball

天氣羹一早就係g league等緊啦

25特登抖今日
聽日打魚腩

請珍惜魚腩刺一日嘅西岸第一

全季唯一一日喺西岸第一

cap圖留念

不足24小時後就要被中出了

今朝有酒今朝醉

咖哩

星期六對湧士

Dlo要爆分了

Captured

做25都做得特別黑人憎

聽日後作客B2B
睇黎聽日對大飛應該留力,被人炒40度

出ass但留力會係咩玩法

想問吓垃圾湧係咪終於到冰河期了

豬少過40當贏

諗太多 下場就炒柒你垃圾刺

少煮大爆發

豬少啲得唔得

Lac為左打爆馬刺 比可愛輪休 仲要輸埋比雀
佢係味真係好想打爆馬刺

259梗係要25到盡

文件：聽日就收你皮

Curry 傷左

聽日博老命用屎忽+白帝+Carroll 圍住啞仔

pop: carrol我買嚟做吉祥物咋傻仔

終極秘密武器

CJ收幾錢一年啊
冰科又幾錢一年
對上明星SG，冰科的防守永恆劣勢

隊ddr上2號
Carroll 頂3號
應該好好多

老老實實
聽日腩廁有邊個守得住25仔？

調番轉嚟問
聽日DDR, 科, Ass, 白 會唔會俾25仔同癲狗守死咗？意粉毛巾又會唔會俾Sweet Lou 中出五十連發？

講番聽日，其實Carroll 同DDR對位259，是咪冇分別？

起碼Carroll 唔係undersize

見curry傷咗可能即刻改收策略呢

改變*

ching sick ball

仲問嚟做咩姐 明顯無人守到

聽日會創造被炒最多分記錄

你都係想我答會姐

無啦屌
聽日真係收皮

燈

伯母對Gay 聽日就知邊個係廁區第二膠椅

See u guys tmr

大聲d講，邊隊係西岸第一

馬刺!!!

quiet quiet ground win

放心啦
得返今日架咋

聽日1030前都仲有

呢到有冇爸打聽日睇live腩廁被中出五十連發？

話咗我唔係燈
聽日穩坐西一

無啦屌
你咁燈法真係無啦屌
炒五十度都黎緊

屌奶星我聽日真係會點名
好快就知繼馬海倫之後邊個係本po最燈

好耐無見過傳奇上水還安好嗎

其實佢係唔係改咗名咋

Bertans & Baynes 轉左新隊都打得好好
大家點睇

屌鳩morris囉點睇

原來唔係淨係得我地講

波爺爺心諗我都係9UP下啫

有上場時間保護的Dejounte Murray在背靠背賽事只會出賽一場，而馬刺宣布接下來二連戰的第二場（對勇士）不會上場，也就是明天對快艇之戰，Murray確定會上場比賽。

而也連打背靠背賽程的快艇今天對爵士將不讓Kawhi Leonard上場，但會讓Leonard出賽明日對馬刺之戰。

咁咪好lor 最緊要有進步

樣又似 打波風格又似
真聖城咖哩

風格唔算似啦
冰科係又pure又true嘅射手

聽錯seth curry下話

仲有一個鐘就要俾人無限中出了

反冰科黨又輸

Baynes 整斷咖哩條左手

Go Spurs Go

仲未有刺撚上水
weak

邊個

點名

ass撚留名

唱國歌條女索撚到

到

留名睇ddr證明自己

聽講要點名

不了.. 場場救心丸唔撚掂

仲未開波

Let’s go 魚腩

開波

留名你畀sxxxx_lxxxxx點名屌

開啦

已係小器簿預備

留名睇一日爆三個po

輸少過10分當贏

ddr個頭

fast break point per game 21.7

睇5分收皮

DDR已經證明咗個頭好撚柒

柒撚到仆街

你點

ass撚狗咁撚

一開波就守到24秒

吹奶好勁，咁都tip到

鳩射3分

禾ASS又搶到板

禾ass睇黎幾fit

lma

癲狗

有無手足法國禾ASS對鞋好撚型

ddr守25。。。gg

要全方位打爆佢

ddr to了，畀癲狗守死

有奶同ass幫手is ok

ddr是咪心態爆炸

係咪new balance

屎忽同三年前遇到癲狗差好遠

Yes la

應該係 唔係點會整個咁嘅頭

失戀就換個髮型

畀25無限中出

仲未有分

GO SPURS GO

禾ass

ass開齋

粒波

豬爸

有料到

再搶板

DDR整辮子頭係咪要向25致敬

手感仔

科成功防守再攞分

禾ass搶完板再助攻科

科

差少少又一粒steal

大師兄好似唔係咁掂

全能到仆街

隊波柒到呢

我有冇睇錯？
科對位259？
暗黑兵法？

25勁到

啞仔次次都特登 switch 打冰科

冇人守到259

LA啲女好撚正

唔係啦梗係被switch咋

以為整259頭就會好似259咁dominant

無手感 要輸了

打點

ON99

lma今日未run機喎

大師兄幾時識入波

白帝要出嚟救火了1

睇完拓7q1炒刺廿度 覺得呢啲已經係濕濕碎

點解唔用carroll

問迷女郎

百屌ddr

ddr終於入

但啞仔應該唔會俾機會你反杯

咁都呃到

DDR個頭柒到唔敢睇

連罰球都炒

Lma劣劣地

ddr又TO

點解要出毛巾？

DDR d 轉身真係好 smooth

屌你DDR扮KOBE單打咪算
係都要做組織

個陣冇三分冇計

等25仔舒服啲打點

自己仆街都計foul
呢啲主場雞刺真係唔會有

柒頭

唔好玩啦

又毛巾意粉

白仔要搵coach chip改善下啲射波

毛意連線

好似踢到ddr隻腳 算啦 豪俾佢

死亡兩小

繼續屌毛巾！！

條柒頭傳個波都出事
不如自己嚟

俾Lou Williams中出五十連發

白腸都入波

令己隊死亡

開始慌了

又要白仔救全家

白腸進攻好左好多

進攻有白帝真係差好多

啲拋投見得下人

唔知係睇親對面啲pick特別紮實定點 硬係覺得我哋啲人唔係好識防守過pick

Suicide Squad

好快又牛油手

Condom白

交出兩個重要助攻

雙廢減少控球時間會好好多

不過仲係覺得魚腩唔識攻

屌你唔mark白帝射波

tie game lu

可唔可以唔出雙廢

條友以為禾白唔識mid range?

魚腩每個都係中距惡鬼！

意粉highlight確定

嘩 意粉啲防守

禾白今年目標係最佳第六人頭三

屌你毛巾TO

咩環境

雙廢

真係出黎倒水

牙基!!!!!!

世一防守

毛巾+意粉真係睇到人燥

今日carry

23-23

拉哂手都唔吹 個底線REF

easy call喎

毛巾仲垃圾d

梗係foul啦 扮曬驚訝咁

人哋未發力咋, 一發力魚腩刺起碼俾人炒40度啦

人地foul個個都知foul左

出 Carroll 就算自己唔入都輸少兩分

屌差啲入

意粉欠點絕殺

意粉唔係唔難唔入咩

第一節完贏一分

仲係西一

要還了

第二節開始要比人大炒了

正常發揮

有贏過1分當贏左

lead 左一節 當贏左了...

基carry

倒水是常識吧，不論有冇得倒都會倒

屌奶星著LMA俾人搞

只在乎曾經lead 過

明明我哋chip改佢哋射姿改得咁好但係班友成日2罰中1

Spur Leonard

乜9 ching

佢話咗唔改名

船主場有人著呢件 是咪玩野

撈WILL準備要屈了

牙芹!!!!!!!!!!!!!!!!!

芹菜

芹

出芹菜

菜

牙芹出場

但係carrol都仲未出得

出芹菜屈體能了

真係出黎吸exp

Pop派芹菜守25

撈WILL勁到

Lou will

芹菜來了

比lou撚爆

守唔到Lou will

一步過左

比lou一下過左

一衰咗就call TO

陰公，唔係錯腳都比lou一步過
芹菜d防守真係有排練

芹預備畀人屌了 一個possesion就叫to

點解禾白啲拋柴成日炒

播泡菜歌

阿芹嚇撚到腳震
仲要俾Pop屌

今場係嚟學嘢

關咩事

即刻諗起核突支那style

牙芹又腳振

完全冇反應可能一心諗住防佢三分

大飛主場播緊江南 style

芹菜呢球做咩唔上

阿芹空哂都唔上

空晒都唔敢上

就係問關halloween咩事

芹菜淆底

又練膽

靚傳bo

我白block

意粉走啦

白腸靚傳

白帝blk25

blk9 leonard

雙白

draw foul

澳洲王係後面fing毛巾好好睇

正式宣布白帝登基

禾芹呢吓好波

diu

芹菜3分

切西瓜

corner3切西瓜

芹菜切西瓜

屌你老母空晒都射成咁

做咩換走白睇...

又黎4G陣

白帝lay up 2
白帝block 25，transition 2
白帝防守製造offensive foul

泡菜肥佬=恐怖

炒撚夠未

呢下唔計kick ball咩

Ass快攻交失波

屌

clown fiesta

屎忽仔高波得唔得呀

波波教孫

Ass

屎忽傳波好差

三打一都傳失

三翼齊飛俾芹菜都好呀

3打1....
睇緊學界

point guard 傳波差

中鋒黎

屌真係叫科守25

中峰黎架

點解永遠白帝熱好身就換屎忽仔出嚟

講左好多次擺佢做sg

condom

又恰禾科

pop覺得夠用

foul乜

咪係....叫我帝點carry

個場咁靜嘅..

芹好似打到燥咁樣

芹菜又比波波中出
第幾連發

會唔會又用晒暫停屌人

點解你 咁慢嘅

會

芹菜仲係好raw ...
心理質素要好好鍛煉

臨時clippers fans係咁上下啦

一野比人打4-0

你依家係spurs 定 25

pop: wfc to

芹菜頭先一嘢撞飛咗癲狗但又無吹罰

聽落似偽中立真藍絲嘅朋友

真係要贏要試白帝+黑魔

癲狗flop

你唔係覺得今場贏到牙嘛

佢真係想贏

大師兄online

科!!!!!!!

科做到嘢

馬刺咖哩

DDR got stolen by 25

科呢球救咗ddr

大師兄立油定留力牙

DDDRRRRRRRRRRRRRR

ddr今日好fit

ddr佢下幾型

ddr又no call

未到Q4喳

屎忽扮大佬

Lou williams都嚟料

25做乜鳩
連續兩球衝入黎1打3

屎忽仔好柒啊屌

屌你個ass..咁都miss

GAY

Harrell反應好快

屎忽上埋佢啦

Gay炒樽 柒到喊

隔咁遠仲要有條友放過佢

呢下早咗跳 正常嘅唔怪佢

屎忽 d 傳波真係玩死隊友

禾ass跳到9樓咁高但唔入

偷波快攻畀波波屌到唔敢上
基差啲傷

ASS STEAL得好靚

未試過係刺主場咁打過

同意
傳俾Gay都唔到位

太早傳啦

守1級 攻3級

ddr又入

成班暑假冇練罰波

ddr真係幾fit喎

ok啦
對面跳跳虎追到
再慢少少傳就perfect

今場輸小當贏
期待我白帝將屎忽仔踢走上返正選

迫到對面交失波但又TO

DDR 靚steal > DDR 柒到甩波
前後唔夠一秒

我係咪睇緊人玩彈珠台

話咗我ddr carry
你班友冇人信

燈神出現了

你ddr妹波妹左成粒鐘

clutch time 先會柒

禾白傳慢左

ddr euro step

好心你練好啲射波先啦
今日射極都唔入

DDR EURO STEEEPPPPP

科甩波。。。

科自炒

WWWWHHHHHIIIIITEEEEEE

cls 白帝corner 33333

白帝轉身射個三分波

白帝！

白帝 buzzer beater corner 3